Alexander Dennis enviro 500係咪好易壞？

一個月壞兩次
一次就無冷氣
一次就指示燈著晒
定係純粹我黑仔？

楂2年都冇壞過
壞咪好囉有福利

有咩福利？

窮人真係唔好坐巴士

還是富豪大法好

巴士佬福利到，唔使揸車淨出糧

而家啲B9舊車又嘈又冇力，新車配威殼撞頭頂腳，不了

Olympian大法好，可惜退哂

富豪都唔係啲咩好野

咁都叫福利

B8L坐落幾好 又靜
不過渣就唔知了

走啦巴膠

D蛋堂堂軚都斜 揸到手痛腰痛
個位較極都閪，富豪不了

巴士界有無狗肉

紙皮車早日執笠啦
廣通裝車身果啲，轉個彎就啪啪啪，原地解體未

比亞迪

麥明詩嗰款？

兩樣嘢嚟wo 師兄

整落閪多過like

搭車個車架啪啪啪真係成日都諗架巴士會唔會行行下解體

總之就壞啦 理得佢幾樣野壞

ADL 多問題 執完一樣另一樣又響 但易搞
VOLVO 襟用但要維修就比較麻煩
不過又唔係我落手落腳抬
點整煩唔煩關我蛋治

不過而家歐六無論係ADL定VOLVO整落都一樣咁閪

R荔枝有糧出仲要包安全，仲唔算福利？

咁樣不如一有客鬧佢就打返公司話唔舒服